\section{Descrição do problema}
A  organização \textbf{\textit{XYZ}} pretende a implementação de um sistema de gestão de  projetos de financiamento para apoio à criação de redes de investigação e desenvolvimento (I\&D). Os aspetos mais relevantes podem ser analisados na tabela \ref{tab:Problema}. 

\begin{mtable}{\linewidth}{2}{lX}{Aspetos do problema}{documentextension:names:set}
	\tabularheader{Aspeto}{descrição}
	\hline
	O Problema & Realizar um sistema de gestão candidaturas de projetos de financiamento. \\
	\hline
	Afeta      & Cliente e Promotores. \\
	\hline
	Impacto    & Apoio à decisão de financiamento. \\
	\hline
	Solução com Sucesso  & Sistema intuitivo para gerir cada fase do processo de candidatura. \\
	\hline
\label{tab:Problema}
\end{mtable}

\section{Posicionamento do Produto}
O posicionamento do produto ajuda a identificar o enquadramento da solução na empresa. Esse enquadramento pode se analisado na tabela \ref{tab:Enquadramento}:

\begin{mtable}{\linewidth}{2}{lX}{Enquadramento do problema}{documentextension:names:set}
	\tabularheader{Aspeto}{descrição}
	\hline
	Para  								& Uso da organização \textbf{\textit{XYZ}}. \\
	\hline
	Quem disponibiliza    & O Cliente aos seus colaboradores \\
	\hline
	Produto    						& Sistema  de  Gestão  de  Projetos  de Financiamento. \\
	\hline
	Função 							  & Auxiliar na gestão dos projetos de financiamento. \\
	\hline
	Em vez de 						& A utilização do sistema atual. \\
  \hline
	O produto proposto 		& Simplifica o processo atual.\\
	\hline
\label{tab:Enquadramento}
\end{mtable}
